一人一套睇到咸嘅動漫

結城友奈是勇者咸到仆街

秘密教學
睇到啲精好咸

刀劍巨人鬼滅咒術

仲有Seed Destiny史黛拉死嗰陣喊咗

手機俠

School Days

Clannad

秋月愛莉

東震8.0
未聞花名
K-on movie
Angel beat
S;G

刀劍

最新嗰集mikasa 斬斷艾倫個頭真係喊死我

又係你條撚樣

唔敢貼圖喇？

劇透撚

睇完第一季再睇須美之章
乃木園子世一

Re0最新一集

強風吹拂

驚連狗發癲

おじゃ魔女doremi

友人A

以為講H漫， 都係出番去先

末日時

每次睇返都喊
分鏡，配樂加上劇情(唔計NTR)
個感染力大到

喊到死 ⋯ 有條女無私咁想你走番一條你本身要行嘅路

除左講千萬句多謝都諗唔到講乜

竟然冇人提紫羅蘭永恆花園

PKM小智石化左

竟然唔係四月第一個出現

當年魯魯修

小夫我進來了

仲玩屍吻

又差不多來到四月了⋯這是一個沒有你的四月

仲有實教路gor啲思想深撚到禾睇唔明攪到哭𠹌咗

To love ru
好咸

屌 又係手機俠 路哥 刀劍